大輝d隊友俾佢含L係咪人工包埋

晚晚追L含 4個隊友除返開
一個禮拜都要交2次功課
大輝就正 晚晚有得吮人蔘仔

隔2晚又要除褲俾大輝驗貨

皮褲真係世界第一

輝輝好gay感覺佢係傲嬌類

啱啱出冊？
人哋林煐岷退埋隊入埋伍喇喎

小林哥哥醉駕已退出😢

淫婦

唔洗瞓?

醒咗 9點訓咗

u=cls

吓 勁healthu

作息唔定時邊度healthy

李大輝真係全kpop入面最似零仔嘅零仔
仲要係晚晚比人輪插比人圍射嘅淫零

反正佢同團d oppa又冇得扑野
咪用佢來出吓火